哥基仔9個幾月大，絕育會唔會太早

好擔心，好似要開自己一刀咁
想問埋會唔會性格會變到好神經質？
會影響發育？
有咩要注意？

認真

哥基黎講，你個隻都算柒

都幾慘，唔怪你
我打了五分鍾飛機

望多兩眼好似有混血

真心一講
絕育只係防止對性器官有關係既病
我身邊養咗13年既金毛尋回仔
15年既西施
10年既貓
依舊全部五肢健全
閹咗就一定對佢骨架有影響
冇咁紮實
而且唔好同我講到咗幾多歲等到骨架成形先閹就冇事
之後會因爲冇咗正常荷爾蒙分泌
之後自然開始骨質疏鬆又發肥
所以唔好同我講閹咗就會健康
哂鳩撚柒氣
到小動物聞到佢自己閹咗之後小便唔同咗味
會比其他同類恰
其他同類聞到佢痾既尿係閹尿
自然會攪佢
聯想一下
香港獸醫冇閹下小動物會小咗幾多生意之後冇$交租
點解人類唔以絕育方式對自己
人類就結紮
動物就切閪哂
移除性特徴
desex
乜撚嘢道理
閹完又唔可以俾返切咗出嚟既器官交返比主人
所以完全唔贊成絕育
你要控制生育
不如結紮
你班所謂愛動物既
不如自己閹咗佢自己先
同樣道理
健康好多架
小啲病痛架
你唔撚去做

幫貓狗絕育真係好唔人道 仲衰過虐待